[關於開商場戰線]切勿重蹈覆轍

德國明明都已經搞掂左法國，點解最後都係輸左？
有没有留意到其實係一條友打三方？
希望大家理性抗爭

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

没
沒